宜家拜登一定驚到瀨屎

仲有3日就要收皮， 臨老先嚟坐監

冇後台冇靠山就話要驚姐
後台咁撚猛，分分鐘連坐都唔撚洗坐

做中共+deep state代言人唔駛俾代價咩

係囉，唔想坐監快啲飛去中國玩幼幼啦

佢矇撚到仲以為自己選緊參議員咋

在明既人好難對付到在暗既人

侵侵1月6出大絕收佢皮

民建聯都比人報導掌心雷啦
當年d民建聯候選人有冇驚到瀨屎？
你當deep state流架？

一定會坐，坐入Oval Office啊嘛

愛侵力成日話1月6號有證據曝光
原來係特朗普選舉欺詐證據曝光